全面配合醫護罷工！！

醫護一吹雞，手足們盡力“保護”各公院，全力配合撐醫護！！ #三罷不是夢 #正苦無力 #唔希望再有醫護人員犧牲

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」